屯門前線要物資

如題
長遮之類

推

就嚟日日都要戴住著住哂啲Gear

「七黑」團結打倒白色恐怖